［乜代宗師劇透］黃子華幾睇得起香港人

拋磚引玉先

香港唯一出路係評判 （掌權者）做到break the rules（maybe特赦） 特登唔敲鐘 先做到不勝不敗不和
馬家雷比喻緊中共政權（乜都係假）

而黃子華比喻政制底下既港豬 一直以為自己家族（國家）既野係真

劉心悠係覺醒左既香港人 之前做過一次假（14年）衰過 今次一定會企硬 點都唔會再做假 再加上好勝心極強

劉心悠（勇武）一直好不屑假/馬家雷（中共） 而且好武鬥勇
黃子華（和理）一尾逃避現實 最尾先醒覺比人打3掌咁又點 都要還一掌 呢樣係劉心悠（勇武）教曉佢既一樣野
最後黃子華劉心悠和勇大和解

P牌冇存在感

屋企漏水落子華頭=屋漏兼逢連夜雨呀
馬=1990年 有經濟起飛 咪比你覺得乜都勁囉

最後寄語香港真香港人，要床頭打交床尾和

奸角=中共
主角好人=香港人

子華神黃到

連登仔表示：垃圾片，衰撚過大陸拍，邊撚到有咁多隱喻